我屌你老母天文台咁撚大雨都冇黃雨

淋撚到底褲都濕埋

咁都係得黃雨on撚9

原來未禁更新 黃雨都冇

天文台做野唔洗你教

Apps係咁彈通知叫市民提高警覺
但一個黃雨都冇

水浸黃雨都冇 屌

有黃雨咪又係要返工

咪係
黃雨攞嚟jm9

大交合班友亂鳩咁嚟